要換走白頭佬同捉鬼天師得一個方法

你叫班泛民死忠投本土派, D泛民死忠係唔撚會show你地
但係你叫班泛民死忠投另一個泛民呢, D泛民死忠就會考慮啦
明白呢點之後
你可以做既就係踩撚到白頭佬同班捉鬼天師, 吹捧白頭佬同班捉鬼天師以外既泛民, 反而仲高機率可以換走D零戰鬥力或負資產泛民